川普在G7：我不在乎賺錢 只在乎這個國家

明年的G7峰會將由美國主辦，川普（特朗普）總統表示，希望在位於佛羅里達的川普俱樂部舉行，這並非為賺錢，而是這裡交通及各方面都方便。他強調，當總統已經讓他損失數十億。他不在乎賺錢，只在乎這個國家。

川普在佛羅里達的這個俱樂部名為「川普全國多拉-邁阿密高爾夫俱樂部」（Trump National Doral Miami Golf Club，以下簡稱TNDMGC）。

週一（8月26日）下午，有記者在新聞發布會上問川普，如果下屆G7真的在TNDMGC召開，總統如何向美國人民保證這不是在利用總統職位獲利。川普直言，他當總統不在乎個人賺錢，而只在乎這個國家。

川普解釋說，當總統給他帶來的損失和機會成本，可能會有30億至50億美元。「我唯一在乎的就是這個國家。否則，我將不會做這件事（指當總統）。」川普說。

「人們問我，『你覺得它（當總統）給你帶來的損失有多大？』加上機會成本，我過去常常從演講中賺很多錢。現在我一直在演講。你知道我得到什麼嗎？零。這沒關係。我以前曾做很多很棒的工作，很棒的交易，但我不再做了（指當了總統後）。我不想要做那些，因為我現在正在做的協議是為這個國家而做的偉大協議。這對我來說，要更加重要的多。」

川普解釋為何TNDMGC是他屬意的G7召開之地時說：「多拉恰好在邁阿密境內。這是一個城市。這是一個非常好的地方。這是佛羅里達地區的一個非常非常成功之地。非常重要的是，離機場只有5分鐘的路程……這是一個大型國際機場，是世界上最大的機場之一。」

川普說，他手下的人查看了12個可以舉辦G7峰會的潛在場所。「都很好，但有些距離機場2個小時，有些是4個小時，我的意思是，它們很遠。一些場所不允許這個，或者是不允許那個。」川普說。

「而在多拉，我們有一系列宏偉的建築……每棟建築均設有50至70間非常豪華的客房，景色壯觀。我們有令人難以置信的會議室，不可思議的餐廳。」

川普還說，這裡還有數百英畝的土地，因此無論對於停車，還是客人所需求的所有一切都能得到滿足，宴會廳也是佛羅里達州最大的宴會廳之一，而且是最好的，也是相當新的。

「我認為，這就是一個很棒的地方。我認為，在邁阿密召開G7峰會會非常棒。在那個特別的地方召開它（G7）。」

他補充說，各國的居住也很方便，「這會進行得非常好。」

「從我的角度來看，我將不會賺任何錢。在我看來，我將不會賺任何錢。我不想賺錢。我不在乎賺錢。」川普說。

他還補充說，如果想要賺錢的話，他就不會選擇做總統從而會失去30億至50億美元。

「這並不是關於我，這是關於得到正確的地點。我認為，這非常重要。」川普說。

川普在美國大選的時候曾表示，如果勝選，他將會把40萬美元的年薪捐獻出去。在上任總統後，川普的薪水按季度捐贈給了不同的單位。

此外，川普集團每年還將從外國政府獲得的利潤捐贈給美國財政部。今年2月，川普集團表示，它向美國財政部捐贈了191,538美元。川普的兒子埃里克·川普（Eric Trump）在一份聲明中說：「這項自願捐款履行了我們在父親任期內將我們酒店及類似企業從外國政府獲取利潤的捐贈的承諾。」

川普集團此次捐贈的金額比去年還多，去年捐贈的金額是151,470美元。

應該係美國歷史上最唔需要錢嘅總統

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

請幫推新update post！
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

發財立品

話佢想賺錢果班友真係戇鳩

好屈

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

其實聯合國既人事關美國撚事

hotline miami

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你自己都咁有錢

國家（賺錢）

個市舞上舞落任佢玩

華盛頓最富有

大陸D 官啱啱調轉：我不在乎這個國家，我只在乎賺錢！

華盛頓

唔需要錢既總統先係真正領袖

去到佢呢個年紀名留青史先係佢個目標

佢係樣賤
但欣賞佢敢做敢言

左膠永遠政治正確得把口

真愛國

食屎啦冚家鏟。愛國？佢愛錢就真

屌佢老母

班美國左膠見到自己國旗 屌埋國父華盛頓有用黑奴添

要個樣有撚用
奧巴馬肆正拎埋和平獎
垃圾黎

黑鬼攞哥次和平奬真係黑人問號

呢條友
就係想話比全世界知
以前批評佢既人都係on9仔including奧巴馬

希望侵做埋香港總統

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

連Twitter都唔開

對唔對得住咁多位比狗折磨既手足呀屌

香港人幾時先肯一齊講侵侵依句

講開
黑鬼好似冇為香港反送中出過聲？

華盛頓自已就係美金

兩革講過一次
今次冇

好多手足都實踐緊呢句說話了 淨低啲港豬廢老就算啦

羨慕

對比另一個開口埋口都講愛國
家族,連個女都係美國人,又貪左成萬億收埋係外國

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

係一個自由市場縱橫一生 就好似係森林生存一樣

習近平只係一個動物園看守員 出左動物園什麼都不是

你錯了

習近平是動物園裡的招牌動物，

全世界都會來看看他 跟他揮揮手

侵侵

奧巴馬左膠, 不了

個個搬入白宮都覺得好正好威威

侵侵：間屋咁細..

說話唔係咁講
他twitter打一句
操控牛熊

真心覺得佢有列根總統既抱負

Amerika

I love Trump

想做老美人

侵侵：呢個就係咩鬼橢圓形辦公室呀？陰公囉仲細過我紐約 office 個廁所

列根滅蘇聯，希望侵侵都滅到支共

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

國際集團董事長 vs 代工山寨廠長

習種係朋友

點解老習唔係出聲講侵係朋友

因為佢未夠班開口

嚴格上係幫國家賺錢

好羨慕人地有個真係為自己地方着想嘅總統
不過慶幸香港都有有班為咗自己地方去奮鬥嘅人

on99佢2009年上台無耐就攞和平獎
憑咩？黑人總統？佢做過d咩？
自此我對諾貝爾和平獎wfc

又係你條死賤種
上次一貼數據就潛
而家肯上水啦咩

撤軍就拎真係on99
仲要係錯誤時間撤走間接令到isis 堀起
條nigga 8年任期唯一政績就係身為一個黑人

支持下次G7響正香港開

佢本身都已經大把錢

睇返佢卅年前個訪問就知佢真心為美國強大

any link?

諗起需求層次理論
侵侵已經去到最頂果層

估勿論可能性，咁算唔算降職

睇佢咁夠薑郁中國就知佢愛美國
佢之前有講話貿易戰應該係clinton bush obama 已經要發動但佢地冇做到

所以咪拎大愛獎

香港成為美國既一個洲咪無降職

佢想成就嘅地位
係林肯Level
甚至係美國最偉大總統
希望美國2020有Trump
台灣2020年有蔡英文

但係miami冇直航機往返香港

仲做洲做美國首都

係
就係班9up友唔做嘢
搞到中國變到咁大

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

實現到好多自己既競選承諾，呢樣係唔錯

所以話佢真心愛國

川普在美國大選的時候曾表示，如果勝選，他將會把40萬美元的年薪捐獻出去。在上任總統後，川普的薪水按季度捐贈給了不同的單位。

此外，川普集團每年還將從外國政府獲得的利潤捐贈給美國財政部。今年2月，川普集團表示，它向美國財政部捐贈了191,538美元。

同意 但不賺盡 再捐比有需要既人
就算只係為選票都好過唔做

冇email ar

其實香港都有 但比CCP阻住

講真高等人類唔會再滿足錢嗰個層面
可能想流名千古
真係為世界貢獻

MAGA!

都係以己度人心態

雖然係保守主義者,但他真想令美國再次強大.我開始有點欣賞他(本人自由主義者)

但做得美國總統一講野就影響股市架啦
怪佢無路捉咩

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

都係唔得。。。

佢自己大把啦
個總統唔做生意人好偉大

唔太信, 有時睇佢彈弓口, 就知你有買美期同炒金

又係你啊
著名民主黨 CNN支持者

有冇美國巴絲分析下
侵侵連任機會大唔大？
睇新聞 美國都好多左膠同商界 唔鐘意佢

美國保守派=自由主義
美國左派太左

佢都話佢係俾選中嘅細路
佢係為正義而戰架

之前有套紀錄片訪問佢做商人果時d襯家 全部都話唔鐘意呢個人但唔能夠否認佢係一個愛國者

佢如果想賺錢直接奶共仲快啦
洗撚靠股市咩

下年選舉有唔細機會輸

藍絲：
“特朗普收左錢唔去賺錢去選總統”

玩twitter 炒期指 佢賺到飛起先真

侵侵真係好撚屈

起底 三毛 block

發財立品，已絕跡於香港近代

想有咁為自己國民行先嘅總統

不嬲欣賞佢
從政者一定係人渣，係仆街
但佢係為自己國家謀福祉
墨西哥圍牆已經好清楚佢係咩人
仆街，用盡手段，目標堅定，有晒最壞打算，撐到最底
點似英國班友，搞個脫歐都搞到pat屎咁

你岩，愛錢有罪。

你講中囯？

Trump Nation

空軍一號? 我自己有隊私人飛機

保鏢？ 公家個d? 咪啦..

除左個核彈制，好似真係咩都降級

其實特朗普參選前就話因為咁多年發覺美國每況愈下，被壞人搞到就嚟冧，佢先參選㗎，佢真係好愛美國!

真。總統

好型...

推

Respect
希望講呢句果陣侵係正常mode

華盛頓真係做總統係pt

侵侵係真.愛國

呢啲說話如果我係美國人
聽到真係會眼濕濕

勁鐘意佢

超越埋啦
最頂層係self actualization
佢而家係nation actualization

對比返上面個件，完全唔知比乜反應好，垃圾到呢

manifest Destiny

真愛國者

啲美國on 99仲成日屌佢

奶共會有錢賺？
做貪官就話姐

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

100%私有公司有錢佬先講得出

721 85 811

當有錢到某一個地步，
只會想平淡生活，
將所有精力都放係自己嘅專業上

條數係負
帳面係負

條on9 仔上次係咁拎cnn 「source」屈trump 通俄
我一貼呢條片即刻扮睇唔到唔覆

得啦三毛